漸漸

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

別讓我 再失眠
沉迷後 有美夢未圓
現實裡 你飄蕩很遠
還勸我 不應該眷戀

我每日都殺至少幾十個人

不過係喺遊戲入面

咁多人搵jimjim

屌你老母 呢首仲灰過龍告蘭

最憎做跳板
有啲咩都好 咪撚拎我做理由

根本唔撚係因為我 自己鳩痕想發姣就借我過橋

可以放長雙眼睇重播

但上次我都接受到
我咁撚嬲咬大頸都係因為至憎比臭雞攞我過橋

漸漸我聞雞都不想起舞

由廁至終得啖笑 今次上次弱化版

病冇上次咁病 人拍馬都比唔上 賤就咁上下啦反正同一條腸出

一屈底係咁上下 一粒中又冇事